我地目標係要建制派輸！

我唔理最後你個區投左邊個出黎
總之我要見到建制派輸！

唔好再話投白票 射落海
唔通你仲甘心見到你個區個區議員係建制咩？

可能真係有人血饅頭 但係總好過佢地班建制拎完你既錢 唔做實事仲要整大白象工程 你個區有咩事又完全唔出現 到最後仲報埋警 企係班popo後面屌你搞亂個香港
唔通咁你先開心？

我要建制輸！我要佢地笑唔出！

agger

推

我要佢地輸！

1/10

不論本土泛民還是素人，都冇本錢輸，要贏，只能全投勝算較高的一位，才有機會踢走建制。

2/10

3/10

推 目標準確

4/10

唔係要佢地輸，係要佢地

區選輸係個開始

5/10

6/10

泛民你們如果真心想贏 就多啲宣傳dioxin & cyanide 問題 藍絲和廢老都係自私的 只有直接影響他們健康才會同政府割蓆 真心大搞兩天宣傳 廢老實怕 不會投建制 街站都應主力講呢樣野

7/10

8/10

建制派支持克警，要還㗎！

9/10

10/10

香港要贏
建制要輸

我唔係要贏！！
我淨係要建制派仆街！！

仲有撞區呀點搞

隊冧共產黨
你我有責

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

push

射落海都唔益建制呀
所以投佢對家，好簡單

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

係

民意要佢地輸到仆街

我要佢地返鄉下執牛屎！

我目標好簡單，要奶共派我現任議員及助理選唔到冇糧出， 加重奶共派負擔，睇吓佢地割唔割。

支持記得唔好投建制

建制要輸！

心態正確

l就算區議會泛民冇撚用

我都一定會投

我要藍屍輸！！！！！！

星期一如果何妖V手勢大搖大擺行出來, 少連登仔只係少數. 個運動真係玩完.
成個運動, 吋土必爭,星期日捉住d港豬朋友去投票呀.

唔可以再比何妖笑！

如果零成本投票抗共都唔做。

點對得住連儂牆日做夜做手足；
點對得住自殺殉港手足；
點對得住為保護大家既街坊；
點對得住失蹤咗既手足；
點對得住數千為港付出而受傷手足；

Push

冇錯，唔通仲要俾佢哋成日鳩企出嚟抹黑手足同幫狗助威？

正解 推

明天一早去投票⋯⋯血債票償！

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

推行動post拉！連登有邊個唔去投票！

踢走建制 踢走賣港賊

要 建制 和 鄉黑 大 敗！

無錯

聽日除左自己一早去投票, 要叫埋所有黃絲朋友家人同事同學通通去投佢老母

民賤聯

一人一票投佢老母！

區選投票比泛民，只有689不同意
建制如果大勝，向國際社會釋放乜野訊息?
盟國仲都支持香港人自治?
區選都唔表態，點爭取五大訴求既雙普選??[/size=6][/b][/red][/b]

唔理係邊個，目標係建制輸

推到白票撚見到！

黎明投票
要光復這區選！

同行兒女
為正義
重奪議席！

人權民主與自由
在這天取勝
我願榮光歸香港！

減建制資源

建制輸

1124齊投票 光復香港時代革命！區議會選舉集中討論區

一張圖，讓你知投票幾重要
[img]

投乜撚都好 總之建制要輸

區選投票比泛民，只有689不同意
建制如果大勝，向國際社會釋放乜野訊息?
盟國仲都支持香港人自治?
區選都唔表態，點爭取五大訴求既雙普選??

推
做一日投票師

借位幫推

我地好似有樣嘢無做？？

咁要票原集中如果唔係就會賣港建制得利，贏選票輸議席係幾咁on9嘅事
到時賣港建制一定耀武揚威！香港人加油！

一票不投建制派

推
話投建制同白票的一定係mon po object

我要建制輸！

推！！
珍惜手中一票

好簡單既目標

我要建制輸

區議會有冇用都好，我只係要班仆街藍絲議員冇得撈

幫你推下啦

pish

藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業

投票注意
所有人同我著紅橙黃綠青藍紫白衫
如果有人問你投比咩人/黨派，一定一定要答「建制派」，仲要加多句「反對暴力，希望香港回復和平」
乜口號都唔好叫，買包花生番屋企坐定定

大家自己無出黎選
就應該支持同路人
贏返香港 大家加油

我要佢地輸到仆街甩骹！

要佢消失

————————
7:30am 票站見
唔投對唔住所有義士
唔好比建制狗同狗官笑住宣佈勝利

無錯！支持同路人

投泛民或本土

推到所有人見到

推呀

推呀！！

推呀大家

麻煩各位聽日可以投票嘅入黎

推！

住得近票站既人可以影低全日有幾多人入過票站，再交俾傳真社。
但唔好係禁區範圍影。

推到聽朝！

加油

白票狗一律當黑警看待

有其他民主派就投佢哋 冇就投畀泛民 非常簡單嘅道理

建制輸！建制輸！

投票踢走保皇黨 就係咁簡單

叫人投白票既正一死仆街黎！！

乜撚野叫建制？

屌你老母臭閪 好學唔學

1不投白票
2要集中投票

唔好比建制漁人得利

岩！